香港人想炒英股 有邊間Broker 可以選擇?

想o係倫敦交易所買ETF 長揸
但係除左IB
問過 TD Direct Investing, IG ,Charles Schwab都話唔開account 俾外地人
TD Ameritrade, ETrade, Charles Stanley 又剩係得美股炒

想問除左IB 仲有冇人知有邊間Broker 受香港人玩得黎又炒到英股?

IB

Charles Schwab 宜家唔俾港人開戶?

輝記、新記

講錯 佢俾開不過冇英股炒

輝記唔係得美股同新加坡炒咩

咁點解唔用ib?

Ib最方便最好 邊度都買到

輝記咩都有得炒咁濟
英美澳加星泰日韓 a股港股

搭單問 人在英國用邊間好

本身都有IB account
不過唔想放晒所有錢落一間broker 度
所以想搵多兩間

英股有咩買？

諗住買堆環球ETF 長揸到2046

經依兩日再三搵過
原來仲有 DBS, Saxo Bank 同BOCI 有得買英股
不過三間同IB 比得Saxo Bank 似樣少少

原來香港人想買大英祖國股票係咁難

Are you an UK taxpayer? If you are, an ISA can be a good idea -

Halifax Self Select Stocks and Shares ISA -

HSBC Hong Kong also offers overseas securities service for its Premier account holders. This service enables you to access to the stock markets in the UK, Australia, Canada and Japan.

Overseas Securities Services
For HSBC Premier customers*. It can help you access stock markets in China, UK, Japan, Australia and Canada, and diversify your investment portfolio.

Round-the-clock trading through HSBC Phonebanking**
Flexible settlement currency choices of US dollars and Hong Kong dollars
Shares are placed under the custody of HSBC through our nominee services with all dividends and bonus shares credited to your HSBC Premier account***.
Register now through your local HSBC Premier Centre.

Why you want to buy ETF? You are paying people to manage your own money!

葛蘭素史克
英之傑集團 (皇冠汽車有限公司的母公司)
英國石油
英美烟草
洲際酒店集團
馬莎百貨
勞斯萊斯股份公司
施羅德投資集團
蜆殼石油